想番翻去六月七月 一大嗌物資就有大量傳黎前面果時

今晚嗌左好耐長遮都係得好少人有
人人化身為流動物資站
最起碼一人一把長遮
你擋螢光粉擋鏡頭都好 番歸果時保護自己又好
出黎行街集會定整牆 都帶番把旁身

仲有順便帶埋雨褸同大量水
比自己用定傳比手足用 都麻煩大家帶番

到呢一刻為止要隨手有物資真係好難嘅事